% !TeX root = ../PA.tex
\newpage \section*{Abkürzungsverzeichnis} \addcontentsline{toc}{section}{Abkürzungsverzeichnis}
\begin{acronym}
    \acro{DHBW}{Duale Hochschule Baden-Württemberg}
    \acro{ILIAS}{Integriertes Lern-, Informations- und Arbeitskooperationssystem}
    \acro{MINT}{Mathematik, Informatik, Naturwissenschaft und Technik}
    \acro{ID}{Item Discrimination Index}
    \acro{DE}{Distraktor Effizienz}
    \acro{SI}{Schwierigkeitsindex}
    \acro{SC}{Single-Choice}
    \acro{MC}{Multiple-Choice}
    \acro{KT}{Kontrolltest}
    \acro{ET}{Einstiegstest}
    \acro{MSE}{Mean Squared Error}
    \acro{SSE}{Sum of Squares Explained}
    \acro{SST}{Sum of Squares Total}
\end{acronym}
